有冇人用Joox 聽歌 聽到鄭欣宜個廣告就熄撚佐佢

每次 聽到「大家好！我係Joyce 鄭欣宜呀」
我屌你老母 就熄撚佐個apps再開過

聽歌竟然用有廣告版既黎聽